有冇人中意玩online poker

想玩live game 但冇人
不如玩online poker 🤪🤪
有冇人join 🤣🤣